教大門口有狗車

教大手足返hall要小心
唔知狗會唔會搜hall

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺